［七月新番］異世界食堂 第五話

原作：犬塚惇平
原作插畫：榎波克[/img]己
監督、系列構成：神保昌登
人物設定：佐野隆雄、佐野惠一
道具設定：森木靖泰
美術監督：片平真司
色彩設計：水本志保
攝影監督：佐藤敦
編輯：近藤勇二
音樂：辻林美穂／TOMISIRO
音樂製作：Flying DOG
音響監督：土屋雅紀
音響製作：grooove
動畫製作：SILVER LINK.
CAST
店主：諏訪部順一
阿蕾塔：上坂堇
黑：大西沙織
紅色女王：伊藤靜
阿爾多琉斯：清川元夢
辰五郎：大塚芳忠
阿爾馮斯：立木文彥
莎拉：安野希世乃
海因里希：杉田智和[/quote]

放送時間:
テレビ東京: 日本深夜1:35
bilibili:深夜1:35
viu:

OP是由Wake Up,May』n！以「一生一次」為主題，結合本作劇情創作出的，描繪了溫暖人心的相遇的《One In A Billion》（8月9日發售）。ED是安野希世乃單飛後的第一張迷你專輯《涙。》（7月26日發售）

BD&DVD特典映像のダイジェストを公開！出演：諏訪部順一、保村
真、そして日本橋たいめいけん三代目オーナーシェフ茂出木さん！
姐係揾諏訪部順一煮下飯

lm

今集仲未到黑

G

best

會唔會最後一集

亞歷山大比想像中樣衰

btw魔女bb

凌晨睇真係想死

煮定野食啦

其實呢套嘢啲食物好普通
冇食戟之靈咁有創意(雖然依家劇情幾爛)

兩套唔同嘅
呢套真係主打溫馨
輕輕鬆鬆 食啲你同我都見過下嘅野
你當佢係動畫版深夜食堂睇可能就會明我講乜

食藥之靈就係睇佢玩創意
創新到近乎鳩噏嘅地步
同埋睇啲女爆衫高潮

食戟太high class反而冇乜感覺
呢套嘅食物著地好多就睇到好肚餓

true
何況睇春藥唔會肚餓

又真係好溫馨
食物好似變咗係其次

一餐好既飯，足以支撐人渡過一個又一個困境

話說上年仲有追開小說前100話
男主搵到另一半未？

劇透？

魔女公主

三十路

個樣係15，16歲咪得
係半精靈族算好年輕